宮崎英高其實有冇打爆過自己做既驚？

懷疑佢自己都會卡關

卡關師

做驚師

我記得好似有訪問講過佢打爆到先出街

打爆師

佢用金手指過關

無 第一隻怪已棄game

咁咪整好耐

層樓危危乎仲掛住打機

難度曲線都被精心設計過，整完隻game又要係咁試錯debug，應該夠佢打爆好幾次

打機變換心情

返工打機，假設要玩100粒鐘先爆機，每日玩4粒鐘(社長應該有其他嘢做)
都係25日姐

Bloodborne PC when

好似另外有team人幫佢處理社長事務，佢可以專注落開發到

以佢咁嘅年紀都幾勁下
打唔爆中途棄game嘅後生有一堆

前面幾隻唔知
但隻狼係佢打爆完之後出

印象中係話佢本身打呢啲驚好渣
但係隻狼已經設計到宮崎英高玩過都爆到機

你見speed run 果D 好多攻略法(唔計用glitch)

印象中佢整既 佢都打爆過晒

佢知道晒d 外鄉人位
點會打唔爆
而且佢d game 只求爆機成日都有智障攻略法

好似bb 你可以打完奶媽就爆
隻狼可以打修羅end
魂3 唔講啦 卑鄙法師流。。。

之前睇訪問好似話佢哋都會玩
仲有自己既玩法
好似話病村會用屎中毒先
減少毒傷